請珍惜牙蓋，牙蓋呢d會然真係買少見少

得閒又係到扮下on9 出膠post
唔介意扮到成個傻仔咁 引一眾小朋友恥笑
一定有人可以話佢真係咁on9
但邊有人on9到比人灌腸 瀨屎 蕩失路 打電話上報紙求饒 分唔清真假撈 都周圍同人講呀
雖然三登都叫佢死返某登 但其實大家心入面都仲係好中意佢

回晒塘啦

打邊爐，朗奴高文

珍惜麻友好過

會拍埋熟女系列

牙蓋真系好高質

麻友一向心中支持

蓋清 好波

牙蓋今年仲玩唔玩大氣電波

雞蟲

😏

轉頭又要打電話去報館就唔好

元朗地方咪 band5學校多，佢都交白卷啦，不如我送佢一程仲好。

Mayu

G

可惜人老左唔識路

尊重啦

佢有好多00後fans
校園台有人抄佢名向佢政敬

致

笑貧不笑娼

蓋清係三登嘅KOL

幾廿歲人都仲咁on9真係買少見少